香港邊度仲有蔥油餅食

好想食

小南國

元朗
食北京餡餅啦 有肉餡又係蔥油餅質感 重好食

北京水餃店

屌住沙田

顯徑街市好似有
再唔係就油麻地銀城對面

大圍君戶鍋貼大王

又一城天橋

紅磡寶石戲院附近

屌你會唔會係垃圾新假期派黎既毀滅者

咩名?

出羽櫻對面，唔記得咩名

On9仔 蔥油餅同糖蔥餅都分唔閪到 你幾撚多歲？

jusco

正想講

北角
麥記美食